Установка
--------
```go get -insecure gitlab.srv.pv.km/go-libs/utils```

Импорт
--------
```
import "gitlab.srv.pv.km/go-libs/utils"
```

Пакет содержит набор вспомогательных функций, таких как:

```
GenerateId(int) string 
```
Генерирует идентификатор. 
В качестве параметров указывается количество символов идентификатора. 
Возвращает идентификатов в виде строки.

```
FormatTimeForLog(t time.Time) string
```
Привидение времени к формату, описанному константой const LOG_TIME_FORMAT = "2006-01-02T15:04:05.999999999Z07:00"
t - объект времени, котороый нужно преобразовать
Функция возвращает строковое представление времени

```
GetMD5Hash(password string) string
```
Создает md5 хеш из строки. 
password - строка, от которой нужно взять хеш


```
StringInSlice(a string, list []string) bool
```
Поиск строки в массиве
a - строка, которую ищем
list - массив, где нужно найти строки
Функция возвращает true, если строки равны и false в противном случае.

______
Примеры подробнее в разделе examples